有冇手足聽日一放榜就去space報電競文憑

預自己23分(33333332)
唔讀電競文憑好似有啲嘥
有冇同我差唔多嘅ching一齊去報？

me LOL金牌（ps.菁英實力俾隊友雷)
樓豬一齊報？